男幼師，入行十年，你問我答

如題，各位巴絲有無野想問？

係咪變態佬

唔係，係就比人炒左喇

有冇食女miss

依家係我太太

點解負皮姐

有咩好問 不如你講你想講既野啦屌

講多d

你睇下d細路女幾細，女miss既肚幾大

入行三年後拍拖 不過一齊做野好易嘈交

里句野咁熟既 不過話時話，男老師真係易受女性小朋友歡迎d架播

係咪必須識彈琴去帶𡃁仔唱歌？

多數為咩嘈

識左三年先拍？ 點樣噠著

Btw 搵幾多個月

我唔識彈琴，同事識。通常兩個老師教一班，大家分工合作。
唱歌我都ok既，不過比較低音，有d歌唱唔到

大家教同級，意見不合

初入行萬三，而家40k

遇過最西嘅家長？

有冇寂寞飢渴女家長撩你做愛？

比人性別歧視 不過我都體諒
家長知我教佢個女，轉校。

宜家好似好多同唔請男仔？
如果入行要點

老豆教「係邊到食唔好係邊到屙」，家長

讀到高級文憑就ok了，其實唔難入行，大機構如東華、保良都會請

點解你答每個問題都要畀膠？
到底係連登仔問得膠 定你覺得答得膠？

我鐘意個icon，習慣左

人工點解可以跳咁多？你地有無薪金表跟 定係由學校決定？

主要因為升左職，無薪級表，學校決定

咁得閒嘅

好似轉去第二間做人工又要再計過？

今日off

睇機構，的確可以唔計年資

依啲工都有40k
唔怪得生仔咁貴

咩機構可以咁

有冇食你老婆以外嘅女miss

只要比薪酬建議下限，基本上都無問題，願者上鉤，所以咩機構原則上都可以唔計年資請人

垃圾工 工程師都未必有40k
你呢啲工

就grad 覺得讀書都有性別歧視
接近所有Miss都偏心男仔 比分高啲待遇好啲

都要捱架，個人感覺做左半個家庭社工

請問讀pgde 會唔會好輸蝕？？

點解咁講

有咩遊戲可以比小朋友玩同時又可以同啲家長/老師玩

中學教師辛苦你十倍都未必咁快有有40k

其實玩下彩虹傘，帶得好都可以家長小朋友同樂好開心

早知都讀

冇呀，我本身係八大文科，都想教小朋友既，
但我見好多人都係幼教hd 或者 degree 出身，
咁所以問下讀pgde 會唔會冇咁容易搵工

未來幾年會差d，因為好多院校開幼教課程，我認為市場消化唔哂，另外亦睇你本科係咩。

同問，唔收我但又想轉行咪要讀番HD

利申：垃圾廢degree就畢業